法國C朗射罰球咁企係地鐵好有用

唔洗扶都唔跌

你個人一路都keep住前後搖就可以卸走道力

佢個姿勢+外八字腳, 再穩多2成

呢個真 平時返工搭地鐵急煞都如秦山屹立不倒 仲可以頂鳩住迫埋黎d師奶

仲要學c朗咁深呼吸

學埋佢除衫叉腰大叫

用佢慶祝姿勢衝幕門再企定，仲可以回身同月台既朋友講bye bye

而家好少咁狂
hea好多

睇左可以用鳩頂住啲迫埋黎d師奶

下 歐聯決賽第一球都hea跳？

驗眼啦屌你

鄉下仔啲姿勢真係好七

只要唔係面對車頭就ok，唔洗扶打msg，上次急煞有條女請我食波餅，硬淨頂實 不過頂唔順dc9，大貨車咁一撞就應肚即飛

火車地鐵都轉彎冇問題，輕鐵同南港島綫未試，電車太窄，巴士會pk

最彎係南港

Ok 搵日去試

收工時間架車係哂人 用慶祝方式上車 d人都要讓你上

等睇表演